[
    {
        "randomId": 35
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore urujya mugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Kinyinya",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kamanutse kibarangura kati, \"nkazasubirayo ndakambura data\"",
            "option_1": "Intoki",
            "option_2": "Urusogo n'urusogi",
            "option_3": "Agatonyanga",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Agatonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubise agahini hasi nti bazimu nimuzuke",
            "option_1": "Abahizi",
            "option_2": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_3": "Umutozo",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karabuduriye karabuduriye mu mpinga ya Byimana",
            "option_1": "Guhekenya amasaka",
            "option_2": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Intosho mu manga",
            "correct_answer": "Intosho mu manga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akebo ka Dede kariramo Dede wenyine",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Agafundi",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mugarika ayera ni Sebatongo",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Isovu",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igira hino nshuti",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_4": "Intoki",
            "correct_answer": "Ikirago; ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama arusha nyoko kunogera inkanda",
            "option_1": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Ikirago; ikiringiti",
            "correct_answer": "Umusambi; ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kabandabanda mu murima wa Marara",
            "option_1": "Imbwa",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_3": "Imyambi mu murana",
            "option_4": "Igitsure cya mukeba",
            "correct_answer": "Imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imbere ndi imanzi, inyuma ndi umwanzi",
            "option_1": "Ikinyagu",
            "option_2": "Ingwe",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "correct_answer": "Ikinyagu"
        }
    }
]